% d'éventuelles annexes contiennent le code, les figures si elles sont trop nombreuses pour être mises dans le texte, et les détails de calculs un peu longs.

% \pagebreak[4]
% \global\pdfpageattr\expandafter{\the\pdfpageattr/Rotate 90}
\begin{sidewaystable*}[ph!]
    % \centering
    \caption{Statistiques descriptives}
    \label{table:statistiques_revenus}
    \begin{tabularx}{\linewidth}{l*{10}{Y}}
        \toprule
        \multicolumn{10}{l}{\textbf{Statistiques descriptives}}                                                                                       \\
        \midrule
        {}                      & Valeurs~manquantes & Moyenne   & $s^*$     & min       & 25\%      & Médiane   & 75\%      & max        & EI        \\
        \midrule
        Total                   & 1                  & 39 370.08 & 63 483.49 & 124.00    & 4 549.75  & 15 104.00 & 38 909.75 & 393 735.00 & 34 360.00 \\
        Men                     & 1                  & 16 723.41 & 28 122.43 & 119.00    & 2 177.50  & 5 434.00  & 14 631.00 & 173 809.00 & 12 453.50 \\
        Women                   & 1                  & 22 646.67 & 41 057.33 & 0.00      & 1 778.25  & 8 386.50  & 22 553.75 & 307 087.00 & 20 775.50 \\
        ShareWomen              & 1                  & 0.52      & 0.23      & 0.00      & 0.34      & 0.53      & 0.70      & 0.97       & 0.37      \\
        Sample\_size            & 0                  & 356.08    & 618.36    & 2.00      & 39.00     & 130.00    & 338.00    & 4 212.00   & 299.00    \\
        Employed                & 0                  & 31 192.76 & 50 675.00 & 0.00      & 3 608.00  & 11 797.00 & 31 433.00 & 307 933.00 & 27 825.00 \\
        Full\_time              & 0                  & 26 029.31 & 42 869.66 & 111.00    & 3 154.00  & 10 048.00 & 25 147.00 & 251 540.00 & 21 993.00 \\
        Part\_time              & 0                  & 8 832.40  & 14 648.18 & 0.00      & 1 030.00  & 3 299.00  & 9 948.00  & 115 172.00 & 8 918.00  \\
        Full\_time\_year\_round & 0                  & 19 694.43 & 33 160.94 & 111.00    & 2 453.00  & 7 413.00  & 16 891.00 & 199 897.00 & 14 438.00 \\
        Unemployed              & 0                  & 2 416.33  & 4 112.80  & 0.00      & 304.00    & 893.00    & 2 393.00  & 28 169.00  & 2 089.00  \\
        Unemployment\_rate      & 0                  & 0.07      & 0.03      & 0.00      & 0.05      & 0.07      & 0.09      & 0.18       & 0.04      \\
        Median                  & 0                  & 40 151.45 & 11 470.18 & 22 000.00 & 33 000.00 & 36 000.00 & 45 000.00 & 110 000.00 & 12 000.00 \\
        P25th                   & 0                  & 29 501.45 & 9 166.01  & 18 500.00 & 24 000.00 & 27 000.00 & 33 000.00 & 95 000.00  & 9 000.00  \\
        P75th                   & 0                  & 51 494.22 & 14 906.28 & 22 000.00 & 42 000.00 & 47 000.00 & 60 000.00 & 125 000.00 & 18 000.00 \\
        College\_jobs           & 0                  & 12 322.64 & 21 299.87 & 0.00      & 1 675.00  & 4 390.00  & 14 444.00 & 151 643.00 & 12 769.00 \\
        Non\_college\_jobs      & 0                  & 13 284.50 & 23 789.66 & 0.00      & 1 591.00  & 4 595.00  & 11 783.00 & 148 395.00 & 10 192.00 \\
        Low\_wage\_jobs         & 0                  & 3 859.02  & 6 945.00  & 0.00      & 340.00    & 1 231.00  & 3 466.00  & 48 207.00  & 3 126.00  \\
        \toprule
    \end{tabularx}
    [1]\ $s^*$ désigne l'écart-type empirique corrigé.

    [2]\ EI est l'acronyme d'écart interquartile.
    % [2]\ Les corrélations sont ....
\end{sidewaystable*}
% \pagebreak[4]
% \global\pdfpageattr\expandafter{\the\pdfpageattr/Rotate 0}